暖化撚開主其他

大炒反暖撚

矛人應 慘

我開住冷氣投抗

蓋ching晨早流流又推post